====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' hypo thèse propoJ ' ai , à cette époque , à l ' occasion de projets de bâtiments , fait deux études , porte d ' Italie et porte de Saint-Cloud , pour tenter de démontrer qu ' il était possible de passer indifféremment du centre à la périphérie .
Entity Name (Type) :: porte de Saint-Cloud (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Italie (LOC)
porte de Saint-Cloud (LOC)
Total entitiy counts: 2

